《Gods Unchained》宣布願支付《爐石戰記》遭禁賽選手聰哥損失的獎金並邀其參加比賽

Immutable 旗下區塊鏈卡牌遊戲《Gods Unchained》今日在官方推特宣布，他們願意提供剛遭到 Blizzard 禁賽的《爐石戰記》職業選手 Blitzchung（聰哥）損失的所有獎金，並邀請他參與《Gods Unchained》世界賽，因為任何選手不應該為了自己的信念而受到懲罰。

《Gods Unchained》在官方推特發表看法

Blizzard 今日針對《爐石戰記》大師職業賽做出裁決，宣布選手 Blitzchung 即刻起自大師職業賽除名，並取消其於第二賽季所獲之獎金，並終止與兩位賽評「易先生」及「Virtual（偷米）」的合作，因而引發眾多玩家關注。（可參考相關新聞）

《Gods Unchained》在官方推特表示，Blizzard 剛剛決定讓 Blitzchung 禁賽並沒收了他的獎金，只因為他們更關心金錢而非自由。《Gods Unchained》願意支付他損失的所有獎金與《Gods Unchained》50 萬美元賽事的參賽資格，因為任何選手都不應該因為自己的信念而受到懲罰。

根據官方介紹，《Gods Unchained》是款電競卡牌遊戲，從《爐石戰記》、《魔法風雲會》與《Faeria》汲取經驗，結合區塊鏈架構，讓玩家可以自由地交易與出售卡片，就如同擁有實體卡片一般。

《Gods Unchained》同時也在推文趁機強調遊戲結合區塊鏈的優點，官方表示，研發團隊在開放的經濟與市場中製造出無法遭審查的物品，就算官方不同意玩家的觀點，也無法拿走玩家的卡片。

推

呢d咪識做生意

Nice catch mate

哇屌